突發！金正恩今日再赴板門店見文在寅

撚狗
炒車
贏

真係比佢地玩撚死

THIS

侵侵又贏

文左膠今次好勁 (同好搏 )

kiss cam

Korean leaders meet in surprise summit